剩係識負評, 連去南韓大使館示威都無人敢提

都係睇香港小姐算

練緊韓文發音？

要負皮，不了

ching 好波